\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}

% Язык и пакеты
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{tabularx}

% Стиль
\moderncvcolor{blue}
\moderncvstyle{banking}
\colorlet{firstnamecolor}{lastnamecolor}

% Настройки страницы
\usepackage[scale=0.82]{geometry}

% Личные данные
\name{Кирилл}{Козлов}
\address{Москва, Россия}
\phone[mobile]{+7 (910) 968 1153}
\email{kirillandreevickozlov@yandex.ru}
\social[github]{noobmaster-ru}
\social[telegram]{@noobmaster\_rus}

\begin{document}

\makecvtitle

\section{Образование}
\cventry{Авг 2022 -- настоящее время}
{Факультет ВМК (Вычислительной Математики и Кибернетики)}
{МГУ имени М.В.Ломоносова}
{Москва}{}{}

\section{Дополнительное курсы}
\cvitem{}{\textbullet\ \textbf{Deep Learning School (DLS), Computer Vision, NLP} --- Школа глубокого обучения МФТИ}

\section{Опыт работы}
\cventry{Апр 2026 -- настоящее время}
{ML Engineer}
{X5 Tech}
{Москва}{}{
\begin{itemize}
    \item Разрабатываю RAG-систему для анализа юридических документов, чтобы помочь X5 Tech сэкономить до 19 млрд рублей в год. 
\end{itemize}
}

\section{Проекты}
\cventry{Июл 2024 -- Дек 2024}
{Python-Разработчик}
{Placa}
{Москва}{}{
\begin{itemize}
    \item Разработал сервис аналитики в Google Sheets для продавцов Wildberries с использованием Google Apps Script и интеграции с Wildberries API.
    \item Пайплан: копирование таблицы -> вставка токена WB API -> запуск кнопок на панели управления -> ежедневная автоматическая загрузка данных.
    \item Решение позволило примерно 300 продавцам ежедневно получать актуальные данные о рекламных расходах на Wildberries.
\end{itemize}
}

\cventry{Июл 2025 -- Сен 2025}
{Python-разработчик}
{WB Parser / Telegram Mini App}
{Москва}{}{
\vspace{3pt}
\begin{itemize}
    \item Разработал парсер поисковой выдачи Wildberries с фильтрацией по органической позиции товара.
    \item Упаковал продукт в Telegram Mini App с backend и базой данных; достиг 220 активных пользователей.
\end{itemize}
}

\cventry{Окт 2025 -- Апр 2026}
{Python-разработчик}
{\href{https://github.com/noobmaster-ru/axiomai}{AxiomAI}}
{Москва}{}{
\vspace{3pt}
\begin{itemize}
    \item Разработал и развернул aiogram-бота с использованием OpenAI API, PostgreSQL, Redis и Docker.
    \item Повысил скорость ответов и снизил нагрузку на менеджеров на 80\% в бизнес-коммуникациях.
\end{itemize}
}


\section{Навыки, активность и интересы}
\noindent
\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}l X@{}}
\textbf{Языки:} Русский --- родной, Английский --- Upper-Intermediate(B2) \\
\textbf{Языки программирования:} Python, Go, C++ \\
\textbf{Фреймворки:} FastAPI, aiogram, aiohttp, pytest, pytorch \\
\textbf{Инструменты разработки:} Git, Linux, Docker, gihub actions, VS Code, PostgreSQL, Redis \\
\textbf{Библиотеки:} asyncio, requests, pandas, numpy, sklearn \\
\textbf{Интересы:} Волейбол, тренажёрный зал, экономика, история \\
\end{tabularx}

\end{document}
